請教修圖高手

想問下有咩軟件可以做到基本係圖片到加下特效，加下字，加下水印
最好免費

用macbook

Mac book 咁呢個都用唔到